3 live rounds hitting our protestor this morning

push